1918融創點解咁勁？

內房得佢破頂
恒大碧桂園仲同歷史高位爭好遠

靜靜地啦屌

邊忽破頂?
龍光龍湖花樣年先破播

係咪叫緊我

樓都賣唔到仲有得升

萬科都唔錯，3333係垃圾

假撚到痴線

內房不嬲勁, 有升有息
隨便搵一隻細股123越秀都屌打

2007 3333仲係死死下

2007藍籌股注定冇運行

呢兩隻大但江河日下啦

1918 960 後起之秀

688就穩到無得再穩

唯有安慰自己3333大劉同甘比都輸緊錢！

你睇平均價係冇輸

佢地呢幾日食唔少恒大債券11厘息邊有得輸
仲未計大劉專用券商不斷做空恆大 然後低位平倉+增持

813都不錯，又有4里

1918邊個渣莊呀 緊係日日升啦

賣唔到樓都爆升😂😂😂

呀爺托市
幾時支爆？
幾時跌呀

1918+813 fans

因為疫情未完 就炒定刺激經濟政策？